今日黎老先生同我表白

不要龜老師嗎

龜老先生太高深了 小妹配不上

老黎？

收聲啦

no ok

秘密！

表咩白?
話你肥?

話同我結婚

你自己打出左來有冇笑

有啊 會心一笑😌

黎蛇已經死了已經不存在了

對啊

黎老先生

收到風近排黎老先生痴咗線日日玩女裝cosplay

講好唔講出嚟

黎老不在就冇所謂啦 佢都唔會上黎睇架啦

你咪貼佢圖

我做人好有2氣 唔會亂放手足啲圖